香港黃色經濟法案

真黃色店舖可以經得起考驗，而假黃色店舖一遇小事就會露餡

紅色資本，永久柸葛

藍色資本，每年重估

黃色資本，大力支持

透過經濟制裁紅色資本，限制中共，港共爪牙的氣焰。永久制裁，就會有永久的對抗力。

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

借個位，利用網上廣告懲罰紅色資本